有生之年叮噹既道具有冇可能成真？

隨意門

空氣炮

時光機

最有機會係室內旅行燈，AR技術

攞黎返工？